細柒指責侵支持者衝國會

WFC 世柒

連一直支持侵的黃世澤都跳埋船

呢個世界點解咁現實

佢講中左，真係有人想用25條逼7侵侵
你屌咩9

又係你條藍屍死賤種

點解得返兩個禮拜都等唔切

係咪侵真係想出大絕（飛機mode)

盲粉,中條毛
一早放左風

果然唔識英文的人先拜神

照新聞讀都可以話講中當先知
呢位人兄支持者就係民智未開

世柒不嬲9up 自己去搵返佢講BNO太空人計劃嘅片
傳有太空人計劃嗰時 就話英國判斷情況好危急 所以打破慣例太空人都俾你 走得一個得一個
兩個星期後 細節話冇太空人計劃 佢都係話英國判斷情況好危急 所以唔可以太空人 要全家一齊走 救多d人
兩邊佢都up得通 真正9upper

屌呢個我都記得
成日都話好撚危急好撚危急

美國大選前,侵打算開戰走得一個得一個
五中全會,中國打台灣走得一個得一個
一月二十號,美國交接,冇人理台海,會開戰走得一個得一個

條殺有時 論述得太差

勁抽
估唔到有人抄低

細柒最撚嘔心係鼓動班垃圾支持者攻擊批評者

佢見到蘋果日報同劉慧卿鳩up就如獲至寶咁樣分析

其實佢淨係識得叫人走
仲同你講移民果啲都係手足
然唔又同你講移民？依家走難呀
唔係因為bno平權好重要
我真係唔會聽佢up
不過睇嚟依家連bno佢都up錯

根據消息而分析影響冇乜問題 佢做時事評論係做呢d
但一因素正反都係同一個影響一個結論 咁呢個因素同個結果有咩關係?
如果個結果係恆常事實 咁佢個分析就係廢嘅 如果唔係 即係個結果係9up

冇世柒支持既 侵 今次仆街了
呢個世界點解咁現實

點樣可以根據消息
分析得出羅37 因為 打過機
美國佬就會搵佢玩無人機

無人機同打機都未分到

其實佢其他野我好少會屌佢，除咗捉鬼
但呢單個問題係未confirm既消息都可以拎出嚟吹奏？
咁同當日袁弓夷吹奏肥彭入凜國際法庭有咩分別？
仲搞到內政部寫實唔俾太空人喎

呢個又係痴線佢up完之後有人話美軍講明唔俾電競損手控制入無人機部隊

再講 羅37 只係打機評論員
又唔係職業選手
職業選手都要分好多種喇大佬
以家一街都DJI 無人機 咁咪全部都可以做美軍

鳩吹都有個限度喇大佬

BTW
你叫一個搞政治既羅37當兵把撚咩

所以我好反對樓上果句時評係做呢啲、分析消息無問題
就係未被確定既消息都拎出嚟講果下難頂

其實如果係支持香港示威者七一衝立法會
係絕對會理解trump支持者衝國會而唔係屌鳩佢地
因為個選舉本身不公，三權崩壞，主流媒體講既野亦太多fake news，憤怒絕對可以理解，何況trump都叫呢批衝國會既人返屋企

所以，本土就係本土，黃絲係扮唔到本土

劉仲敬一早話過最右果邊遲吓會話trump 唔夠硬

咁trump的確唔夠硬
佢啲行政命令被法院駁回就無再後續跟進
你睇tiktok就知